人生的意義究竟係咩

歡迎討論

另外 窮人真係咪撚生仔 唔撚該

係平凡中尋找不平凡既事...
好似係

有無實在啲嘅野

人生的意義 何在

真係 all about money

有錢人得過且過就一日
窮人做到死就一世

冇

講笑..其實係唔知有冇

每秒感受自己既心跳
話比自己知自己仲係生存緊
唔好因為每日做同樣既事而麻目
因為咁同行屍無分別

我反而覺得每日提醒自己仲生存緊係麻目緊自己
要為生存而活真係好撚慘

p.s. 唔好拎非洲細路黎開鬥慘大會

或者香港做窮人真係好難做到生活既level
想要上位 就要製造一個機會 黎一次人生賭博
或者呢個就係我依家既人生意義

非洲細路係非洲出世係佢命運既安排
唔同地方有唔同生存法則